抄牌抄錯項目

早兩日比人抄牌
應該係個咪錶expire左
但係佢個項目寫左22
我睇完張告票個index 得21項
Appeal 佢會唔會比過張新既我算

我係你就唔撚交

咁有狗行過寫張 23 24放係你玻璃
你又去交呀？

唔交，等收信

Appeal有咩手續

打去中央交通檢控組,話違例事項與事實不符
張票就唔洗交了

搭單問
假設如果無啦啦收到信違泊犯規
但當時無在當地出現
（例如抄錯車牌）
咁係咪提出不在場證據就得？

理論上係 但唔容易
例如你泊左係停車場 你搵停車場攞返出入紀錄
私人樓或者政府停車場可能容易d 領匯果d應該都要三波四折先拎到

所以泊車時租都禁定收據 以防萬一

如果泊咪錶位就證明唔到
只能搵返附近CCTV 可能係某大廈既CCTV 仲要佢未刪除 而且肯比你